簡炳墀: 反對修訂逃犯修例及支持光復上水

現任新界鄉議局永遠顧問簡炳墀正參與遊行並接受傳媒訪問，他表示反對修訂逃犯修例及支持光復上水，並說之前亦有參與其他有關之遊行。

佢係咪同侯強一路？

牛屎佬都反林鄭
We connect

原居民connect

佢地一直都唔撚妥林鄭

丁權案政府上訴

簡sir食撚左誠實豆沙包?

火燒林奠後冷

牛屎佬都同淋病割蓆

林鄭: 唔好搞我後面

明日大嶼就係用來對付佢地，緊係火啦

唔知元朗錦田果班原居民係乜取態呢

林奠想將丁權全面送中
我說了什麼 你們自己理解吧

簡蛇

奉勸一句
依班人講到都係只為左利益 唔好當曬佢地真係同路人
聽日中共派錢招安 可能又打番後生仔轉頭

佢啲徒弟藍到仆街

葉楚航

人之將死？

簡sir聽日又現身煞科

你講得無錯 但係飲左野先

監都坐過，鬼支持咩

牛屎佬搞朱凱迪又唔記得咗,班契弟有錢有計傾

猴強同佢反左面啦
當年就係猴強隊鳩食力簡入監倉

小心啲土豪劣紳

真。本土

屌你高佬和都出埋嚟,當時撐689吹雞打人

前練馬師簡炳墀撐反送中
曾反映水貨客擾民 斥政府廢、唔Q聽

「光復上水」的示威者目前在新成路，沿途多間藥房及店舖已關門。前上水鄉事委員會主席、前練馬師簡炳墀在光復上水現場，稱希望示威者不要打錯人，認為上水已經太亂。他表示，水貨客不應再走入來上水，透露曾和政府反映水貨客擾民的問題，「但政府是廢，唔Q聽。」他又斥水貨客是沒有文化的中國人，「返番去啦唔好再嚟買嘢。」

獨媒記者追問是否支持近日的反送中運動，簡炳墀同稱支持，「香港五十年不變呀嘛，依加已改變哂。」

【不斷更新】網民光復上水 促政府正視水貨客擾民問題

反了反了

同埋填海都搞撚著屯門個班牛屎佬

咁我搞你前面

簡炳墀唔係死咗喇咩

佢兩個血海深仇呀

我都以為死左，原來未

政府唔係幫佢地咩？

所以小心佢地反轉豬肚

敵人的敵人就是朋友

所以話五大訴求入面，打倒林鄭絕無意義
識玩一定喺林鄭連任

暫時拉一派打一派先

牆頭草嚟

之前搞Heidi,個個失憶？

前練馬師簡炳墀在光復上水現場，稱希望示威者不要打錯人

食力簡只係叫唔好打錯人，唔係勸人唔好打，打岩人就得

新界鄉紳有咁好口，係咪想選區會咋

真是weconnect

痴撚線架 簡Sir 都connect 到

呢班人睇錢信唔過

記住立會留守義士宣言
勿忘初心

利益問題姐

香港岳飛

簡sir不嬲都唔係藍吧

新界佬應該好憎林鄭，佢之前實牙實齒話要禁止丁屋

政治上沒有永遠的朋友，亦沒有永遠的敵人，只有永遠的利益
佢地出黎係有利益先出
今日派水 聽日可以派毒藥
總之防人之心不可無
班牛屎佬係最撚古惑既

簡蛇好似不嬲唔妥政府
印象中03 71見過佢

呢班人係既得利益者
大家都反送中 係同路人
冇乜話信唔信得過

We connect

林奠加一分
連牛屎佬都大和解到
真係得番藍絲同狗企喺佢地嗰邊

我都記得係咁上下，但係唔明點解佢2個會同時講類似嘅嘢

著名水貨窿，別有洞天，有人守住

仇家黎， 當年佢俾人篤坐監

究竟金金背後做左咩野

今日咪做住同路人

聽日中共每人派一萬去打人
佢哋一樣照去

又冇問簡蛇聽日剎科d徒弟又邊幾隻去馬呢。。。。。

見到佢經過叫佢嚟行 佢話唔得閒

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！
請廣傳提醒大家返回主線，感謝！

請幫推POST：

好人一生平安！祝武運昌隆！

connect原居民

寧願明日大魚都唔收地……佢地當然唔妥7婆

簡炳墀撐過長毛

係

葉楚航，回曬塘

佢早年做過強姦犯
問自己一句強姦犯講野你信唔信?

Source？ 想了解下

搞佢下面

新界佬個個想你搞新界個個發大財
你去搞大嶼山

近排幾單野都冇班新界佬份
出黎講兩句等上面課水比任務

而家我地要做中共最叻嘅統戰，聯合次級敵人去打主要敵人

食力簡

呢個要廣傳俾廢老知
班賭開馬既廢老廢中一定buy
文宣組

智慧

林鄭 vs 丁權

點簡好

連登仔成日話對付共狗就要學老毛
老毛其中一樣最重要既野就係統一戰線
聯合次要敵人
打擊主要敵人

原住民有兵權果班都出哂來

唔怪之無黑社會
見唔到忠義民團班撚頭

咁都有得大和解

大波man嗰班友 狗都不如
蝦弱勢就浦頭
新界佬有勢力出嚟撐 就縮埋龜頭

聯合次要敵人
不過最終都係敵人

簡蛇仲有無搞賓賓呀

監都坐能完仲Source咩
唔好咁懶啦

sor 圍村狗我都係信唔過

佢坐監係衰賄選

佢出名係搞賓妹姐

有強姦咩

話係非禮，而且嗰次係罰錢冇坐到

簡炳墀侯志強會唔會connect到

大波man個班都係垃圾
見到鄉事派都派人派野飲
根本一出手，唔方比人搞到滅團咩

冇人信架啦

平行空間

等支那課維穩費姐

填左海 牛屎佬真係日日玩牛屎

九叔又唔係練馬師